我個仔問點解地盤佬成日街上坐地下

佢話D地盤佬成日街上坐地下，好污糟。又話餐廳内好多地盤佬，唔想入去食。

人不應有貴賤之分

上 香討 睇到呢個post

香討 D人真係好虛偽
乜乜「如果無地盤工人, 我地無屋住」「我地住緊既樓, 係地盤工人用血用汗去興建」

如果係現實世界, 比呢班 虛偽撚 見到地盤佬, 又咪一樣會自動彈開, 厭棄佢地

呢個係你姐下話 ？

我本身都做左地盤七年

咁你個仔應該做地盤了

如果靚仔既話會行埋去索佢地啲汗味

辛苦
有時太攰連地下都照坐

廁所都隨地解決 坐地下有咩大不了

咁似班崇拜地盤佬既連登小朋友

問心 搭巴士你地會唔會坐埋去